dost已經感染武肺rip咗，入嚟比小小祝福

手足

祝早日復活

祝樓主生日快樂

好嘢

武磊中完仲勁左 dost都得

快dd死

可唔可以唔俾帛金😅